GM Diet中，你問我答（秒回）

第一日：水果日
第二日：蔬菜日
第三日：水果蔬菜日
第四日：香蕉牛奶日
第五日：牛肉蔬菜日
第六日：牛肉蔬菜水果日
第七日：飯牛肉蔬菜水果日

利申第四日

而家幾重，目標減到幾多？
會唔會做運動？

本身食肉獸忍到呢o的生活？

而家應該55樓下左右
本身無打算減肥，係打算排毒清腸胃
無做運動 簡左好耐唔知去邊間gym room好

忍唔到 精神狀態好差 自問平時食得好清淡
我一食呢個餐單就瘋狂不停想食其他野 不過隔一陣唔去想就無事
但身體會話俾你知你飽左 同成日去廁所

目標希望可以50

秘密武器：蔬菜湯！這個湯非常重要！！當你在做下面的餐單的時候還是一樣餓到不行，你就可以做這個湯了，不管什麼時候只要你餓了你就可以喝這個湯，不管第一天還是最後一天，但是記住出了餐單上面說的，你只能喝這個湯哦！

做法：材料其實是可以變通的，因為有人可能真的不喜歡下面的材料，我查過了是可以變通的但是要切忌不要加豆類。餐單上面介紹的是，番茄（番茄醬不可以哦），包心菜，洋蔥，芹菜，青椒，加水去煮就可以了。其實你可以自己加喜歡的蔬菜，我有加冬瓜，還有大蒜。味道還不錯，就是羅宋湯沒有肉跟番茄醬的味道。。。

取自網絡

呢個湯真心唔錯 飲完瘋狂去廁所

淨係食呢啲呀？
其實平時少d肉少d飯多d菜都夠做 少食多餐 飯後水果咁

平時我都係咁 但係上網話呢個餐單係可以排毒

同埋飯後唔應該食水果 飯前食先岩

推

食咁多牛點排

你試頭幾日就會發現

最尾減唔減到？

減到

減咗幾多啊？

1kg